我諗到方法可以令tvb記者順利係現場採訪

Tvb記者以後跟狗車咪得囉

強烈建議tvb記者轉坐狗車

推到tvb記者見到